Vodka 有咩牌子推介

之前飲過absolute vodka 浸味似火酒，頂唔順

budget

Belvedere 不二之選
你有門路買到俄仔野就另計

淨vodka隻隻都似火酒架喇

Grey goose

好香好醇又夠力
記住唔好MIX，NEAT最正

咪撚害人啦

清清地
無咩味

lm

absolute俄狗也不屌

推薦平靚正 Smirnoff no.21 vodka

痴撚線
消毒酒精先85

poland stronk

飲完咪

之前問人都推呢個牌子
屌條仆街串撚到個牌子名錯撚曬 搵左陣先搵到

兩三百港紙

FINLANDIA

識飲一定係飲呢隻

平時當水飲

Stoli囉 有錢咪Stoli elit囉 仲有grey goose katel one

生命之水

我都想有錢

Русский стандарт
大路野，俄撚

清腸胃

認真問，直隊會點？

終於有vodka post.

飲過既
Russian Standard , Gold , Imperia
Beluga Gold Line（最貴，但好好飲）
Stoli Gold （飲緊）
Absolut （垃圾）
Grey Goose
Danzka